\sloppy

% Настройки стиля ГОСТ 7-32
% Для начала определяем, хотим мы или нет, чтобы рисунки и таблицы нумеровались в пределах раздела, или нам нужна сквозная нумерация.
\EqInChapter % формулы будут нумероваться в пределах раздела
\TableInChapter % таблицы будут нумероваться в пределах раздела
\PicInChapter % рисунки будут нумероваться в пределах раздела

% Добавляем гипертекстовое оглавление в PDF
\usepackage[
bookmarks=true, colorlinks=true, unicode=true,
urlcolor=black,linkcolor=black, anchorcolor=black,
citecolor=black, menucolor=black, filecolor=black,
]{hyperref}

% Изменение начертания шрифта --- после чего выглядит таймсоподобно.
% apt-get install scalable-cyrfonts-tex

% \IfFileExists{cyrtimes.sty}
%     {
%         \usepackage{cyrtimespatched}
%     }
%     {
%         % А если Times нету, то будет CM...
%     }

\usepackage{graphicx}   % Пакет для включения рисунков
\DeclareGraphicsExtensions{.jpg,.pdf,.png}
% С такими оно полями оно работает по-умолчанию:
% \RequirePackage[left=20mm,right=10mm,top=20mm,bottom=20mm,headsep=0pt]{geometry}
% Если вас тошнит от поля в 10мм --- увеличивайте до 20-ти, ну и про переплёт не забывайте:
\geometry{right=20mm}
\geometry{left=30mm}



% Произвольная нумерация списков.
\usepackage{enumerate}

\setcounter{tocdepth}{2} %Подробность оглавления
%4 это chapter, section, subsection, subsubsection и paragraph
%3 это chapter, section, subsection и subsubsection
%2 это chapter, section, и subsection
%1 это chapter и section
%0 это chapter.

\usepackage{indentfirst}
%\usepackage{graphics}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{array}
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{multicol}
% \usepackage{tabularx}
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{chemfig}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{cyrtimespatched}
\usepackage{url}
% \usepackage{subcaption}
% \usepackage{booktabs} % Включает пакет с таблицами, как в научных публикациях (генерация таблиц - http://www.tablesgenerator.com/)

\sisetup{mode = text}
\ExplSyntaxOn
\cs_undefine:N \c__siunitx_minus_tl
\tl_const:Nn \c__siunitx_minus_tl { + }
\ExplSyntaxOff
